記住 空投既優勢

你打PUBG
就知道
唔夠人打
就縮返上屋
對面敢追入黎
就空投佢老母
但要小心TK

同埋
當高位比對面佔左
就知好易比人snipe

今晚PUBG見

空軍

今晚ONLINE見

搵定人做空投師

全民空投

要小心唔好比人block 晒出入口

其實空投地點都好多選擇

推

高處切記暴露位置，否則街亭之戰馬謖之敗

佢哋真係最驚呢樣

佔制高點

召集空投師

空投！